宜家學棍波van 幾錢？

大個仔想學車
Hxxx學院 $12530=20堂x45hrs

近排價位去到邊？

出面搵師傅學緊 280一堂 租車1950

都係45mins 一堂？

原價萬七 宜家新春優惠係未真係優惠左架

早幾年
文件野自己搞晒佢
學車15堂
6千幾搞掂

626.5蚊一堂？好貴 我250一堂

年年新年佢都會咁寫，但個優惠價同其他學院冇優惠既價幾乎冇分別
Btw 你話20堂係所有？ 學院會有所謂即理論堂架喎，如果20係包左理論堂都好少下

姐係駕院偏貴？
20堂係揸車
理論堂另計

所有學院價錢差不多，香港駕駛學院可能貴1000到，唔太記得，我自己見觀駕每堂有多10分鐘，加加埋埋都等於多左4堂到，感覺抵啲囉

私人一定平啲，睇你自己怕唔怕煩去運輸署搞各種文件嘢，另外都要自己睇進度約考期，同私人師傅講幫手租車考試之類

邊度250蚊?

十年前掛，駕院唔計

天才

駕院不嬲最貴
只不過你驚出面學被人屌 純粹想攞到個牌咪駕院囉

一年前開始學
筆試(自己去長沙灣搞) 10xx
學左22堂 250 * 22 = 5500
租車費 1500
考試鐘 + 考前Warm up 一堂 = 500
total 85xx左右
(一剔pass)

一皮野左右啦
一次pass既話

求師傅

求師傅contact

你想我可以pm你

啱啱學完

咁平嘅 我2年前19堂45mins 計晒所有嘢 都要$7700